1Q題 邊個最想睇呀嬋沖涼?

答案係你!!! 因為你See!!!

輕鬆 謝謝大家

0/10

以為係棋靈王

我都以為係

唔通係你see得淋，扯唔起

證明我高汁